迪麗熱巴真係好正

迪麗熱巴世界第一，我想佢做我三生三世老婆。

想下好喇 聽日繼續返工啦 返六日架你

大陸西

個樣吳卓羲咁都J得落

奧燒

佢個雙眼皮怪撚到

仆街，你又知。你唔比我番一至日?

法官大人

G

睇麻友好過

仲咁大聲

又幾正喎

好正，一千零一夜好可愛

抵中共專攞新疆做核試

外族風情

男人樣

超可愛

密實泳衣吾撚系泳衣牙？

其實d正女多數有d男人樣。

唔知點解愈睇愈似Ozil

2個都係突厥人種

屌，雖然有d奧燒feel.但問心，佢真係靚女。